Modificaciones Edición 2024
---------------------------
- Web
  - Reducción 3 deportes a 2: para reestablecer ver comentario línea 254 en torneo/forms.py
  - Modificación filtros de Admin: disciplina y posición manual.

- Deploy
  - Incorporación certificación SSL vía Let's Encrypt
  - Adaptación para deploy en AWS-EC2